女權撚點睇麥當勞有媽咪會無爹dee會?_?

是咪性別歧視

推到出 爹dee會

係馬會出嗲哋會適合啲

爹哋會係咪深夜時段買開心樂園餐有pr 姐姐特別服務送

咁女權撚就大條道理衝出嚟問
點解馬會唔出媽咪會

爹dee飯

幽默感呢家嘢......

最尷尬係你

爹dee會入會有無pr著過嘅黑絲送

媽咪面？

最唔幽默係我

關女權春事咩
你應該問男權撚點睇

叫家長會，打和啦super

因為已經有麥當勞叔叔

無麥當勞姨姨

人地女權唔係平權

學達姐話dry，要爭取賽車男郎

寫去投訴啦屌

黑警出事應該問藍絲定黃絲點睇 ?

睇你想針對邊方，同埋你問既目的係咩
除非你中立既咪兩方都問囉

答番你，女權點睇無爹dee會
我非常支持男權撚為自己權利發聲及爭取